22名送車師被警察埋伏，被包圍截查及發出599G罰款，1名男士被捕

【22名送車師被罰599G 1名男士被捕】

在西九龍法院外，有22名送車師被警察埋伏，被包圍截查及發出599G 罰款。
另外1名男子身上攜帶兩張八達通，被捕鎖上手銬帶回警署。

攝影：爆炸頭

早知報哨

咁就11萬

另外1名男子身上攜帶兩張八達通，被捕鎖上手銬帶回警署

??

屈佢偷八達通囉

屌
連呢D都打壓..............
究竟個政府有幾脆弱

連送車師都趕盡殺絕

黑警死全家

垃圾

CLS

我都有兩張 用呢d標準，全港都有犯罪嫌疑

不過好佩服仲有一班人咁堅持送車

佢既目的就係趕盡殺絕
你一係死一係移民避

成個政府冚家剷

就係最後呢班人到宜家仲咁堅持
先要打壓佢地
連佢地都冇埋
香港就可以回復"平靜"

推

其實佢地咁做只會令呢班人信念更堅定

呢班本身就好堅定

兩張會拉既咩

屌你老母痴撚線政權

痴痴地 我連電話有3⃣️張八達通喎

好賤 又屈偷八達通
真係唔明 呢班畜生咁黑心對自己有咩好處

有冇義務律師可以幫下佢

班狗而家同納粹一撚樣
當正我地猶太人咁殺

如果係無名嘅八達通，一張都屈得
之前唔係有單黑警要人證明自己部電話係屬於自己咩

以後行出街身上每樣野都要向皇軍證明係屬於自己

冇錯，送車師係最後嘅堅持

死黑警

期待有死待埋伏
一刀插死班賤種

今日有單599G打甩

仆街政府

去年5月8日為科大生周梓樂逝世半年，市民於旺角發起悼念活動，其間一名25歲男社工和案發時15歲少女被指違反當時的8人限聚令，二人否認參與禁止群組聚集受審，案件今（19日）於九龍城裁判法院裁決。裁判官梁嘉琪指出，4名警員證人均未能認出兩名被告，亦不知二人有否牽涉在百老匯電器外的百人聚集當中，最終裁定二人罪名不成立。

被告為社工伍文浩（25歲）及一名16歲少女，控罪指出，二人於2020年5月8日，在亞皆老街73至78號外參與禁止群組聚集。

梁官在裁決時指出，本案關鍵在於兩名被告有否參與當晚在亞皆老街百老匯電器外的聚集。督察陳嘉豪供稱，當日有約150人在該處聚集，惟他未能確認遭警方截停的人就是聚集參與者。

梁官續稱，當晚在通菜街7-11商店外包圍及截查在場者的警員高龍柱，承認通菜街的車輛及行人可自由流動，該商店亦如常營業，人可自由進出，梁官質疑警方如何分辨被截查的人是否本已身處店內。

對於另一名警司曾供稱認得兩名被告曾參與百老匯電器外的聚集，梁官稱，之後作供的4名警員均無法認出兩名被告，質疑該警司是如何認得出，加上控方原本的檢控基礎並非依賴該警司的證供，因此其證供可依賴性存疑，又稱即使兩名被告行為可疑亦不代表有罪，認為控方未能舉證至毫無合理疑點，裁定二人罪名不成立。

Police state 緊
記住2019後當市民冇到
仲變本加厲極權統治
全靠香港人死都唔走佢地先可以咁惡

其實香港人走唔走都好，班甴都係為所欲為

冇知識冇品德嘅人有權系一件可怕嘅事

好多單入罪都係咁

咁係做埋呢d野咪顯得自己身有屎 毅進仔個腦真係

仲有證明foodpanda外賣袋

CLS, 冇能嘢做去元朗、荃灣巡吓啲鄉黑啦，浪費警力去搞啲和平市民，咁不自愛，好多嘢怪不得市民！

送車有咩問題
大家都唔識

開個帖當送左唔係舒服d咩？

賤狗

我仲佩服一班成日係ig出po話悶
之後唔去旁聽嘅人

仆街

屌你行街路過都比人拉

依家佢哋用鬼私，防不勝防

你我都可以做

完全認同

帶兩張八達通就可以顛覆國家

卑鄙無恥

戴哂口罩拉乜鳩

黑警已經唔係第一次啦

係

依家黑警會拍哂片然後先走上去圍
勁撚陰濕同仆街

送車根本冇任何犯法行為

依家日日借防疫限聚令政治打壓

咁都拉得
根本行出街都拉得

如果係個人八達通，連左去自己信用卡又點會係偷

一個apple pay 都可以有唔止一張八達通

多過一張八達通同多過一張一百蚊紙有咩分別

9拉

dllm

其實唔使再問兩張八達通點解拉，根本就只係求其講句說話就可以拉走你，仲要幾廿個帶走一個，身無串鐵，因為多張八達通要上埋孖葉？are you fucking kidding me？

都明知唔會鋤得入，但就可以白白玩你幾個鐘，佢地完全冇事，糧照出OT照出，係佢地角度何樂而不為

兩張八達通犯法？咁兩張信用卡又犯唔犯法呀

做food panda 都比人話個袋唔係自己。

呢個世界有幾on鳩先有呢d事發生

令其他人堅信唔走唔得就真啦

你可以同d弱智狗講道理？

而家連送車都要埋伏大圍捕

放煙花又唔見黑警走去埋伏班鄉黑

走左佢地咪對住班藍絲惡囉
留係度有咩作用?

咁都可以報定先
明明朝早已經有幾架私坐係封鎖線後

柒婆一定永續限聚令到2047

我得一張八達通

好佩服有d人坐係手機面前話佩服人 自己就乜都唔做

利申比人罰錢

黑警仆街死

請證明你著緊件衫同褲唔係偷嘅

串9佢姐
佢咪係話有咩就同法官講

咁你去囉

弱智架啦啲狗不嬲

香港墮落未係佢地加垃圾政府做成

但送車師好值得支持

希望打下官司或者612 claim返

成班弱智走去送車

幫送死師搵定送死師未？

等半年後上庭啦

而家就係咁，你黃嘅做咩都打壓
藍嘅就揸刀劈友都冇人理

劈對家先係出路

好嬲

電子送車

push this
cls

其實可唔可以諗辦法夾錢幫佢地找數

笑話：香港有法治

721 831

佢話懷疑就拉得你啦，佢又無成本，成本係你出。

而且唔止八達通可以屈你

正解

如果夠留意周圍環境，其實鬼車唔難睇
一見有奇怪嘢即刻去tg查下再報哨

曱甴🪳拉人要理由？

貪污枉法，污糟邋遢

熱狗又話送頭㗎啦

笑死 比著

咁屈你偷銀紙囉
d銀紙冇寫你名

行花市仲逼啦

有乜好處？
聽上頭指令每個月幾皮野落袋
又有allowance又有housing
最緊要係佢唔做呢份工
以偽進仔學歷仲有乜技能去做第二份工？

pish

繼續打飛機啦
玩尻你又冇成本 點解唔玩